麻煩今日去機場嘅手足 print定文宣話政府刻意製造機場混亂

要令離境旅客知道

我哋只計劃係入境大堂集會 政府卻刻意係離境大堂安排不合理安排 刻意製造混亂 想害到旅客趕唔到飛機

中英文都需要 派比排隊等check機票入離境大堂嘅旅客

推